指鹿為馬都話依法治港

無奇不有

中共係法制，唔係法治